睇黎依家買PS5果啲都係傻仔

PS5首批機災情處處 現花畫面、無限Reboot 附網民解決方案

有傻仔話
乜嘢年代重驚第1水

幾代首發都係Debug
PS3過熱
PS4彈碟

宜家有乜game一定要ps5先至玩到？

ps5有咩新野值得食炒買

唔買ps5玩new game 會waste

明明都唔係第一次出遊戲機 搞到好似新發明要玩家試bug

Play station 第一批貨好似成日都有問題
同埋究竟PS5出咗咩game咁吸引
又唔是GTA

好撚酸

你做白老鼠囉 影個雪花畫面出黎

除左好想玩ds個班
唔係真係無咩吸引性去買
D人不停吹捧個手掣又幾正
到時又睇下 幾多game廠會曬時間去搞

ok，收碟版 6500

白痴真係無樣睇

個別事件發到老撚咁大

好似已經講左係frameware問題
做咩 你買唔到機咩?

點解d廠商可以下下都第一水咁多問題

散熱系統

好想中伏

有得玩豬豬俠呀

唔明點解要6千買

中過PS4頭批伏今次老鍊都唔買第一批

同埋隻GTA係GTA V
由PS3玩到PS5， on9 Rockstar

Gta 用電腦玩好似多好多野玩

demon soul

達哥傻仔

咁你寧願拜登做總統定係繼續打GTA V

香港大把人6,7千當散紙啦

你買唔起大把人買得起

真

支那01唔好貼link啦

唔係話傻唔傻仔的問題
而係你買左部機返來，一堆問題，屌那星又要搵方法解決果下麻煩嘛....

SONY特登hold機唔買唔想咁多人玩到
賴疫情扮冇貨，又唔見iPhone又受影響
正常人想買到等到2022啦

吓 下星期開始有得訂第二批wo
你又信埋炒狗亂up?

第一批預訂都等左兩個月
下星期訂完都要等到1月
到時1月再開放訂又等到3月.......

而且又唔知SONY班扑街放幾多
可能得幾百幾十部
SONY今舖同PS4唔同擺明唔想咁多人玩到

拍片上utube / ig嘅收入 /虛榮感

要買緊係買pro版 ps5得10tflops 打4K60完全唔夠

講野唔該用下腦
乜野唔想咁多人玩到

Sony hold住批機做乜
部機識自己生金蛋呀????

事實就係產能唔夠

咁大間公司都產能唔夠？
真係唔見Apple會咁佢需求仲大
而且起碼會話俾你大概幾時有唔會好似SONY咁無限期等

hold住批機對佢緊系有利啦，可以助長炒風
跟手停產等炒價升到頂點再復產重新定價
反正D人再貴都會買
最後又係佢贏

預佢2021年底2022年先會再產啦
發售日後再訂個D都係一早生產好逐D放出黎

今舖SONY咁扑街已轉會XSX

點都好，系你老母

你真係無撚腦 乜撚野助長炒風
炒得高 SONY有錢分架?

乜撚野 停產等炒價升到頂點再復產重新定價
我真係屌你老母 我同緊癡線佬講野

依家主機 顯示卡同手機都要整7nm
全世界工廠既7nm生產線做到唔停 無貨好出其?
XBOX都話會缺貨缺到4月呀 唔通又學你話齋係strong hold呀

事情唔好睇咁表面啦
SONY話生產唔切就信？

仲有班玩緊PS4嘅人真係要留意下
SONY會唔會搞鳩舊機用家個server
逼人換新機or懲罰佢地唔買機

你個世界觀仲停留緊係賣主機就賺到錢既年代???
明明依家xbox同sony部機都蝕住賣
兩家都靠賣會員費 賣game賺錢

不知幾想早d賣曬d機比人
等d人炸炸林買會員 買game 買dlc 課金落d game到呀
鬼得閒同你hold住批機呀
整完d機擺係個倉度好好玩呀 ？
擺係個倉到唔撚洗錢架？

bugsnax

真，主機不嬲靠推大用家數字，再賣game賺錢，所以有貨點會唔賣。

用iPhone黎比

Xbox 都係無貨 ， 又hold機做勢？

雖然我都買唔到 但講埋呢d野都晒氣
跟本出親咩電子野 都有呢d新聞既
件事就係只要賣出既機唔係100％無問題 就會畀人post d壞機相上網然後話災情處處
呢d小數有問題既野唔見得第二三水無 （但部野已經出左好耐無新聞價值所以已經無新聞）
iphone 一新出又災情 s20一新出又災情呢d新聞睇能到恰眼訓

不嬲買機等一年
細路仔果陣就話無game都要買姐
廢事老母之後反口
依家大個仔 急咩柒

唔係做game個啲youtuber買第一水炒價真係7撚到

比2倍價錢做白老鼠

個腦袋係咪唔見左

紅既有免費機，唔紅既炒價買完都唔知要拍幾耐片先搵得返

炒價d錢係益炒家喎

話你on9怕你嬲，主機戰最重要係鬥裝機量，多人有機先多第三方出game，咁sony先有肉食，hold主批機做乜撚

仲要比成萬幾蚊去買

Hold機 生意奇才

今代真心cls
乜首發專屬game都冇
當年Xbox360 有gears of war, dead rising
PS4 有MGS 果啲真大作

依家

冇首發都算 明知買撚爆出貨都咁少，到底marketing諗緊乜，Q4業績理應可以直升機

鬼叫佢地要同xbox 鬥
聽聞為咗要跟住xbox一齊出新機
提早發售ps5, 所以ps5 QC自己諗諗...

same 中伏無所謂 最緊要有機打

琴晚大丁打左陣demon's souls 就彈error

第一批一定咁架啦 代代都係

呢d新聞都好信

買黎打卡姐 真係玩咩

同埋部機咁大部

第二代一定有slim版

果時先係最多人揼心口做咩咁急買第一代機

你講個堆邊d真係首發出

代代第一批都係咁架啦
多謝買首批嘅白老鼠

下？我聽聞係xbox死都要早過ps5出喎
如果唔係點解部開發機會遲交過ps5
仲搞到啲跨平台game嘅表現仲衰過ps5

xbox而家缺貨到出年四月
好彩嘅係佢少人爭先唔多覺渣

ps4賣左成億部，得10%嘅人爭首發都死啦

12T神盒點解表現仲差過PS5

仆你個街01嚟嘅

咁都可以酸拎部8K電視出嚟先學人講酸啦傻仔

第一水=白老鼠

I 都 think so

人地唔洗錢有索尼送

PS4用家，買咗Xbox玩得好開心！

有時唔係錢問題，原則過唔到自己果關

點解要俾double買部機，心理上承認自己自願做水魚，好撚on9

利申炒9死全家

其實無game吸引
點解啲人要搶住買咗先？

睇人直播玩ps5，畫面明顯係好順，不過暫時都無乜意慾要買5

好多唔係打開機既KOL都有Sony sponsor...真用家就買唔到機
Sony食屎

等gta6 或新mhw(如有)先至買機了

第一水買PS4 狂彈碟
PS5起碼下年先買

無game吸引你唔代表唔吸引其他人wo

啱
BTW
炒狗死全家

買黎炒

Apple唔洗趕住出，sony因為xbox11月頭出既關係所以要焗住生產唔切都要出
呢件事都唔係咩新聞

早買早享受，俾得起點會叫傻仔
只係窮撚無得玩

畀錢幫人debug你開心咩

到時出pro又會笑買slim既係傻仔
到時出PS6又會笑買pro既係傻仔
想玩咪買囉

Demon’s soul有啲吸引

ps撚：我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事！

Apple問題唔係洗唔洗趕住出
係supply chain management冇人贏到佢
apple嘅單肯定係所有下游廠商嘅top priority

次次頭批機種都要玩家食屎 而且最早期買既大把都係罪大信徒黎
結果情況就令班忠心既信徒變成比mk玩完又玩既臭雞咁
明知條仔仆街但又唔想分手 結果又比人玩

等三年後pro

次次都買首批
次次都無事
難道我係被選中既細路？

所有機種第一水都係伏㗎啦
手機都係

你估紅酒擺得耐啲會升值咩 iPhone strong hold你都識笑人on9 la

Game黎講我為買黎玩2K, 新版改左好多野

另外,吹咩我係食炒價買第一水呀,壞左咪拎去整或者買過部囉,有咩問題

大約12月尾有冇得係出面正價買呢？

你意思係下年12月?

下個月，諗住當聖誕禮物咁買

pricehk有間鋪開訂一月中有貨

冇可能有正價

邊間？真貨？

自己search下啦

SONY 死忠係唔會理

Hk01 收皮啦屌你老母